乜野原因令你鍾意一個人?

成日聽人話
一個男仔係見女仔第一次面果下就會知道自己鍾唔鍾意
就算個女仔做左幾多野都好
都唔會改變到個男仔既睇法

而女仔就相反
就算第一印象幾好/幾唔掂
如果個男仔做左好多野
都可以感動到個女仔

所以大家到底同唔同意呢個講法?
又或者你地係點樣發現自己鍾意一個人
同埋點解會鍾意果個人呢?

就係"男人做好多嘢就可以改變女仔嘅諗法"呢種心態
先會有咁撚多兵咋

我。。。
睇細佬反應，佢起身我先敢追

女人個笑容真係好重要
第一眼望到佢笑已經加晒分
就算一個靚女但第一眼係西面都無用

所以係睇樣

如果第一眼西口西面
但之後有笑 而且都笑得幾好睇 有冇得救?

唔係家，好少女係行埋黎就起

氣味
唔知點解

我覺得係笑容

有兩種的,日常接觸到的,例如同事同學,你可以睇到佢份人的作風,待人處事等
陽光型果D同個個關係都OK果D叫男神女神
另一隻係有心跳的感覺既,我廿幾碎只試過兩次

以前就覺得係要相處落係夾嘅先會鍾意
但自從被分手之後
先發現自己係可以完全無原因咁話鍾意一個人

不過是但啦
都要對方同時鍾意自己先得嘅....

所以而家，真係迷失到一個點 求打救

氣質

真係第一眼就可以分到

紅巴